演唱會最尾一首歌

有冇人覺得每個演唱會最尾一首歌唱完之後果段ending嘅音樂好好聽

利申有一兩次仲要係好感動